# Strona fanowska filmu Avatar

Strona została przygotowana na potrzeby ćwiczeń z Technologi Internetowych. Strona jest w pełni responsywna

LiveDemo: [LIVE DEMO](https://serene-wing-7b42b8.netlify.com)

# Użyte technologie

 - FontAwesome
 - animate.css
 - particles.js